連登仔訓醒未？？？？全世界最多資源既政府就係中共

又有錢又有權又有兵力，又有俄羅斯幫

商家佬都怕中共

貿易戰害既係人民收入，唔係共產收入，共產黨都唔會理人民。。

點解你覺得中共會倒台？？訓醒未阿？諗下點去外國算拉